Cherry Bullet digital single Aloha Oe

咁睇啲人都幾靚

泳池

終於都cb 就快唔記得佢地

hands up好聽

泳池唔著泳裝

著衫游水

戀愛jiwon牙may..

唔靚嗰d走左